黑警記招，中共式MC

其實尋日都講過，佢地已經用緊中共個套黎做記招
你可以見到條仆街MC係唔係都會話咁樣進行唔到記者會
然後就會靜一靜，跟住就掉個波俾TVB同埋其他紅底記者
今日有人要求補返十五分鐘，因為佢地遲到十五分鐘
佢個反應係而家都五點啦喎
佢會有咁既反應
就係想將個時間再縮短
你睇下，得閒就播下片，然後又哂下時間
遲到又冇左十五分鐘
計返剩返既時間可能得返四十分鐘
黑警明顯係想拖，盡量唔想將問題詳細解答（雖然佢地自膠，呢個另計）
記者唔會每日都拎到甜頭，你睇下問既時間少左，記者都唔會有時間問到好多野
中共式記招就係佢講完佢想講既野，然後勁快咁走
強烈希望記者有行動去抗議呢種荒謬既記者會

有錯請指正

自推

推

唔直接答問題叫班狗自己拍片算啦 哂大家時間

Push

建議所有記者杯葛唔去

聽到個ＭＣ講野都燥底
明明係公眾知情權
點解佢地講到好似自己仲大過DOJ